
                      Tremenda adaptación de este irreverente personaje de MARVEL ,una película que nos permite olvidar ese fracaso llamado LOS 4.... bueno se me olvido 
Es así como se  trata a estos personajes ,no se le puede quitar su forma de ser ,su esencia,es una película para adultos  ,por la sangre y mutilaciones que hay ,pero la T.V te entrega cosas peores y para mi la mejor parte de la película,fue ver a un niño de no mas de 10 años  sentado en la sala ,nunca olvidara a Morena Baccarin en su máxima expresion
        
            